連登仔收錢遊行 愛國係合法合情合理

你班仆街屌你老味 知唔知有幾多人日做18個鍾就係為搵多果一萬幾千

愛國係人性既本願 合法合情合理，有錢收點解唔做

大把人大學畢業考散仔都係為搵兩餐

一句到尾，唔愛國就無飯食

你班憤青唔洗食飯